中國男搭高鐵大聲狂講電話 讓英國節目主持人快瘋了

近期內網路瘋傳1段影片，英國知名汽車節目《Top Gear》主持人傑瑞米·克拉克森（Jeremy Clarkson）本月27日乘坐中國高鐵，不料後方中國乘客大聲講手機且持續數小時，讓他不禁錄影並在片中狂呼「閉嘴」。

傑瑞米·克拉克森將影片上傳至個人Instagram帳號，從中可見1名中國籍男子飛快地對著手機喃喃自語，且語句相當清晰，足見音量真的很大，傑瑞米對此感到相當困擾，很小聲的對著鏡頭說了4次閉嘴，連旁邊友人見狀都笑了出來，但該名中國籍男子依舊沒有察覺。

傑瑞米在貼文中描述該名中國男子講電話「已經持續了好幾個小時」，許多中國網友對此痛批他的「不文明行為」，紛紛對此致上歉意，但也有人認為傑瑞米大可直接將男子的音量調小，其他中國網友則認為「太丟人了」、「這種人其實很討厭，但是沒辦法」。

根據《每日郵報》報導，傑瑞米與節目團隊上個月抵達香港，就此在中國各地取景，為下一季的電視節目做準備，並常常在個人Instagram帳號發布近況短文，或是拍攝短片與粉絲互動，28日PO文表示已返回英國。

廢老 大聲屌佢呀嘛\

中國網友痛批 不文明

大陸文化黎喎，我唔信

鬼佬係香港坐地鐵咪又係大聲笑大聲講

即刻落車

廢物，唔敢當面叫人停，要上網發洩

power!!!

其實岩 唔識將段片較細聲啲咩

連登仔

賺中國既錢而唔感恩
建議全面封殺Top Gear

面斥不雅

根本中國人天生怕鬼佬 行埋去睥住佢就會鳩縮

the noisiest ape.....in the world

叫天文台較凍啲天氣啲friend?

仲top gear

傑瑞米在貼文中描述該名中國男子講電話「已經持續了好幾個小時」，許多中國網友對此痛批他的「不文明行為」，紛紛對此致上歉意，但也有人認為傑瑞米大可直接將男子的音量調小，其他中國網友則認為「太丟人了」、「這種人其實很討厭，但是沒辦法」。

屌
你哋咪又係咁
扮乜嘢啫

同連登仔成日開post屌香港人一樣

係The Grand Tour

你好打咩你屌你老母

有聲

冇禮貌=強國文化
包容啦